點解華嫂冰室依間藍店 仲咁多人食？

爭氣D，太遠唔去食

啲鄉下嘢留返比啲鄉下人食算啦

開列觀塘 灣仔 大把港豬去食
咪又係茶餐廳

推呀

元朗冰室都係喇

當年成日晨早入屏山排隊食
而家開正係公司樓下都唔撚食

我呢邊元氣夜晚都有人等位
算啦，咪撚理d港豬

有咩咁好食到要排隊
就算當年我都寧願食隔離間肉餅

去既可能都係藍絲

算啦，我哋搞掂目前啲重要嘢先丫